話咁快就十二月

好似又凍返，記得笠多件衫先出門口呀